對好多老人家黎講 佢地覺得大家只係玩緊遊戲

想知大家幾時先玩夠 唔好再當香港係遊樂場
應該點算好
無視佢地

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

d 廢老覺得後生仔鐘意刺激當玩war game.
都痴撚線, war game會有一邊無槍dry捱打?
唔係BB彈喎大佬.

日本人都係玩玩遊戲
南京事件都係玩得過火DD

同佢講南京大屠殺，三年八個月都係玩遊戲

驚咁講佢哋會爆血管死

玩遊戲梗係要爆機先玩完啦
唔通抗日戰爭係玩到一半棄game咩

咁呢個係事實
係事實就唔怕講

呢段新聞好似係假，日本刀斬唔到咁多頸骨，好快壞

冇八年抗戰
只係日本皇軍同中國人玩下捉依因

屌你老母大家付出咁多班死廢老當玩？
7條人命 3隻眼 幾百個被捕
玩？

廢老要斬人唔通係提醒我地點先叫認真

唔係佢地受 佢地緊係講得輕鬆

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

大台: 香港遊樂場協會

佢地有d覺得你地根本只係單方面俾黑警打
破壞只流於小兒科
同真正既暴亂規模差好遠
文革、67暴動等等

所以成日會話你地係”玩”

南京2條架仔鬥殺得多人

新聞有寫，佢支家傳寶刀開始有缺口，個陣好多日本兵會帶家傳寶刀去打仗，好愛錫把刀，唔會拎去斬首